18 區開花戰略

我有條橋 唔知啱唔啱用

和理引蛇出洞，勇武快閃突擊。
至於勇武去邊就自行決定。

利申：本人不主張任何爆力